有冇人同我一樣好憎體育台d 人打5P 字

小妹刀好憎，禾地一齊趕佢地出拉登好吾好

巧

G持樓主

緊系巧la🤗

ho ball

好人好姐⋯

樓主巧波

樓主假波

Ho ball

diu nei

樓主矛波

樓主坑爹我地波台

成班足球撚入黎踩你場

巧拉

支持
連住尼肯做野未牙